有冇巴絲邊到有得買法蘭黛Frande既碟?

香港邊到可以搵到
想搵新出嗰隻碟

有冇巴絲知道

我都想買

幫推

[quote]我都想買[/quotev]

希望有人知邊到有

琴晚睇show 無咩？

就係無去到睇

推

留telegram

我都想要呀